永續巴禾，證明哥狗唔係19黎

哥狗又中

以後踢正選啦

我禾=正宗球皇